是日晚餐 餓撚請入。。。

乜鳩野黎

Pepper lunch

好油

炒飯炒到咁..

Pepper lunch嚟，用food panda外賣

唔講唔知..爭咁遠

我都諗緊送到過嚟會係點，果然有驚喜

不如落去食啦

出街好麻煩

rich

Food panda有折，但又有小計（唔知咩嚟）+運費，加埋過百

food panda呢d野真係中產人士先玩得起

吉妹好得意，影相好隨意
唔似啲港女，影到啲野食勁假

Rich-.-

me poor ,成份糧用嚟食

狗飯

唔識點樣將食物影到有層次同景深，我見我個fd影得好有技巧

un

留咗幾粒比你食當施捨。。。

拉

吉妹好有錢，餐餐都過百

可能係用app影
又或者執過
ig嗰啲好多都好假
完全反映唔到野食既真實樣
都係自然啲好

呀褲唔係呀，就嚟食穀種了

食物都要執
我都係求其正面隊埋去影算，最緊要影得清楚

去上海街買塊鐵板
自己煮啦

好撚貴
我食唐記算

自己煮自己食自己洗，感覺太孤獨了

拎個膠兜燒下佢反熱啦

Food panda有無唐記

rich dou cls 百幾蚊買呢啲

弘，你想我死嗎
個飯送到嚟仲暖暖地嘅

not rich
我都覺得自己痴線

人生就係孤獨

rich gut rich到外賣貴過堂食都唔覺

唐記飯$22
夠食幾盒

無得外賣鐵板食乜野Pepper lunch

是，孤獨終老

我覺架，平時有食開知價

要買兩盒先夠送

無咗渣渣聲真係差好遠

呢個餐叫做
無鐵板油飯

咪玩啦 pepper lunch認真擺曬角度咁影只會顯得on9

paper lunch叫外賣不如唔好食

要喺未摷散之前影
focus喺最面頭啲蔥度
咁兜飯就會變得好朦
又或者低炒咁由個鐵兜邊炒上去
影到啲飯成坐山咁

咪on9囉 仲解釋

好想同吉妹食pp lunch
我係麵包妹

麵包妹
我都想同你食呀

我哋有無一年無見